[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [312] 作為一個好ma醬應有一把key

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父(屌你)
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

天草:

快到

cls

準備好晒

正評nobu

終於返嚟做低痴線佬

輕鬆搶

又一個post 好痴線

歐洲人留名

笑4
你一日未破戒我都唔會破
一定唔會早過你退會

挑戰5日絆10

無野做 餵貓貓食晶先

打倒歐洲人

我add咗武田清先 佢先留名 加埋80/80

唔記得打名 game名wing

個post 終於冇錯位

可唔可留下方法

黑星紅白個名我由細聽到大咖啦
由細丁到大

加左

好感動

肝力同彩果

上次隻天草搞咗幾耐

add jor

邊關

noba你終於搶到1001

突襲 千子村正‼️

係出就快

阿比係佢畫？

今日mo乜嘢做 個墨王教咗我成個晏就睇圖 冇咁累就拎下

係

屌 個新ac 果150石又射晒

似樣小小既野都抽唔到
準備攬住黑j德過世

重玩咁辛苦

Post頭終於正常返 正評

廢奶光added

想add返你但見你mo位

講到之前好唔正常

D格式錯撚晒圗又唔齊

新人留名
想變成鎖匙

之前個ac 都係最後一日肝左個聖誕活動 同埋 打到第6章姐

早知一早買e個號

依家賭局正式開始

你唔係叫月姬nobu咩 定有兩個nobility

cls
我隻巴御前打左差唔多兩個月先絆7

我仲係水底

add左16夜
5 10 10奶光頂住先

留名推po

163,853,850<me

多謝

唔係我帶頭錯

一靈四就要san check
都係鬼上身之前好啲

連一張虛數都冇

舊個個ac係咪del得？

示巴係咪有對文西講野既語音

點解會出埋d唔關係既四星

終於有位加巨頭了

真 唔知咩心態

我記錯定魔神柱識扣turn,見佢儲完紅色冇開技,下turn先真係出
又蝕10體

原來有兩個信長
留位等add

求fd

ID都冇用賓周ADD牙?

認真問 你地最高記錄幾多pack先中1

Added

729433867
本身仲想自己打你地no.嘛

肝到靈三

黑貞真係好好J

ADDED

比主人周到

今次聖誕終於有動力過人狗線

就試下梅撚 有咩咁勁先

睇緊個日本仔抽左1200都冇

依度最高紀錄應該喺恩

慘

11,2 pack 其間冇中過5星

有冇拎

垃圾驚

晴天巴抽4星小莫

咪留中文啦

啲釘唔少心用咗嚟升黑肉
又要farm過

阿比只係食一次釘 好快啫

用SKIP流先會中

阿比淨係食10粒 定係要升另一隻術

彩虹,小莫

歪小莫

Thz

莫B

好撚慘,希望佢可以出到一張喇

寶5

Post錯

睇人抽卡最開心

我試過2次歪左4隻第5隻先中pick

時巴冇放棄我

佢似乎放棄

由0開始打緊肥 啱啱好今日術肥順便餵埋隻術
靈基完隻術先醒起唔夠釘

刹那雪added

佢歪完孔明又歪小莫

nobu bot

結果我刷左咁多釘都係留比下隻用
反而地溝油同膽石冇存貨要去刷

我無樹根

巴打我add左你啦

地溝油會無貨

唔記得講
AQUA

好少可貢唔開心

無哂魔術髄液

地溝油對上個幾次活動已經廢時換

add左

地溝油全部角唔計阿比要用345粒

銀鍵のロザリオ
タイプ 絆礼装
アビゲイル・ウィリアムズ(フォーリナー)装備時のみ、
自身の宝具威力をアップ 30%
＆即死無効状態を付与 3回

イラストレーター
---

解説
その“鍵”は一時、マサチューセッツ州セイレムに存在していたと云う。時間にして数十年間だが、鍵自身の過ごした悠久の世紀と比べれば、瞬きほどの間でしかない。鍵は英国に祖を持つ一人の“魔道士”によって几帳面に保管されていた。大きな羊皮紙に包まれ、馥郁たる香りを放つ香木製の箱におさめられていた。鍵は持つ者に特別な力を贈り与えた。誰でもよいというわけではない。使用には確たる条件があった。魔術の素養を備えた、無垢なる者、おさなごころを失わぬ者であることがその条件だった。なぜならば鍵は夢の世界へと繋がっていたからだ。そもそも“鍵”は恐るべき古代、極寒の氷河期に沈んだ北方の大陸の魔道士によって造られたものであると“象牙の書”“死者の掟の書”といった幾冊かの魔道書の記述を辿り知ることが出来る。ローマ遺跡の発掘品を彷彿とさせるその外見から確かに鍵と呼ばれるに至ったが、対となる錠が現実に存在するわけではない。実際には概念としての鍵であり、本来であれば魔道士の振るう“杖”と称すべきなのだろう。やがて魔女裁判の致命的な災禍がセイレムを襲った際に、鍵はまた偽りと迷信のベールに包まれ失われる筈であったが、受け継ぐべき者が現れた。その少女の名はアビゲイル・ウィリアムズ―――魔神柱に手渡された鍵を、少女は日没の時刻、絞首刑の丘が薔薇色に染まる星辰の刻に正しく用いた。いあ！ いあ！ 魔女と疑われた女たちが悪魔の書物に記した赤き印、その九つの印と同じ数のひねりを、それぞれの印にふさわしき動作で繰り、少女は“境界”へとつながる扉を開放したのだ。いあ、いあ、いぐああ、いいがい、がい！ 虚構の深淵よりこちらを臨む者よ。夢の回廊の彼方におわす、窮極の門たる神よ。“全にして一、一にして全なる者”よ。少女に触れる者に警告をせねばならない。少女の存在は世界を不確かなものとするだろう、しかし、おお、おお、

睇人追寶

少女の存在は世界を不確かなものとするだろう、しかし、おお、おお、
―――手記はここで途切れている。

幾時出白化妹妹既禮裝牙

酒吞 招寶具大唔大力

個人認為唔算大力

寶五就大力

R

刷火種寶1 刷唔刷到

刷種火你都係搵番狂職同自爆弓啦

如果係自身捽星50%up應該會幾好玩 6hit藍咭打星

夢の回廊の彼方におわす、窮極の門たる神よ。“全にして一、一にして全なる者”よ。
班原教旨仲FF緊fgo以後再同克蘇魯冇關係

孔明buff都得既

爆死
已經差唔多300抽冇見過五星

下 無開台??

刷種火升LV 再刷主線

總統BB做乜唔開台抽

唔大
但係減防封技 通常我寶貝chain放頭

上個post唔知邊個話你開台

磨菇：唔比玩天主耶穌 咪玩克蘇魯

Iktf bro. Btw

咪開左

前幾頁咪有LINK

6pack蛋都無隻??

直感ex
唔使比人笑寶4

被視為yogurt嘅外宇宙高次元生命體

有無人有印象，有無講過遊星係來自同一個宇宙定外宇宙？

好出奇咩

趕唔切睇總統個台

絆禮得100HP/ATK真係好智障
已經唔係張張好用，仲要蝕數值畀佢

抽成點 講下

這。就是fgo

阿比係咪唔洗外神上身都用到銀之鍵力量？

原來我唔孤獨

留名

有人開台抽？

你開

點解個AC會得80萬

130

呢條係堅野，宜家係Guda手
有機會係由傳承科保管

冇愛

第一張絆10係自爆弓

咁快？

RC 天草

今章無呀伯抽

id=7700228
貓貓快D將手上既野交俾主人

差15場火種先上90
刷塵刷到太支力
再刷火種
weak下算
301005

卡特阿伯實裝

神父等緊你開台呀

不課金同盟RIP

差30舊骨就可以全Support list 30

唔太熟
張絆講既北方大陸就係Hyperborea?

no money kakin

個ssr係mark佢自己變ssr炸

Kakin dame

阿比np率唔多對路喎
6hits仲要3張

一隻角兩套模雙重享受

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌 不要再說了

7pack都唔中

7p兄弟唔可以比佢地白死

咩都抵返晒

五星貓貓 抽抽抽

點解仲要咁溫柔

好可愛

大家加油

乘埋同一般3藍咭角差唔多np率
如果有人放100%捽星俾佢既話3藍應該都打到廿幾粒星

月兔bb

一邊拎住佢自己整既蛋糕一邊唱住歌咁行埋黎
最後錫一下面再面紅住咁講句happy birthday master
嗚呀

唔想要loli啊⋯⋯
好彩執返隻黑肉

又點樣呀

好心你幾廿歲人

外神教唔回應你 抵撚死

我已經好慘

食屎啦叛教畜生

I know that feel bro

示巴係唔係好食釘？

想聽生日歌

134粒

Happy birth~day to you
Happy birth~day master

你抽唔到咩

好多陌生的名字

要下年

一齊 儲錢儲到下年

Happy birth~day dear master

又撚人

yan mo ho yan

寶幾了

0

883,529,968
6個位, ADD左講聲
好耐冇招FD子

見NOBU前幾頁曬命+ADD好友以為中左

如果幼提可以搵能登唱就好啦

又爆死左

明顯講緊下年生日先有得聽

過左生日要等下年，應該係

海豹真係好可悲

Lathes add左

收皮啦

理解能力差

Wing added

sl1400 added

開闢之星added

唔想要就食左佢啦嘛

星 added

黑J 回收NP咁撚快既

岩岩滿6個, 又可以深潛

趕唔切 巴打已經FULL左

巴打留個ID OK？
費是將來唔小心add左你俾你係fd list度見到隻唔想要既loli

萌新招朋友
551,363,488

依家點整黃字?? 我記得之前[o]改左無效

巨頭

想問下ccc果陣個pool
未過終章有冇得抽?

用返色碼

十六夜巴打，我add左你啦，game入面個名就咁花生

有

唔該

下個月卡數直逼20K
停手了

唔是想串
只係可能冇玩異端關，唔明佢個魅力
斯馬奈

阿比 152cm・44kg
尼祿 150cm・42kg

上資料望一望黑J D基靈料

仆街跟本唔係新手可以拿到既

NOBU

尼祿矮定阿比高

覺得原版阿比把聲同動作太過稚氣,同想像中有少少出入

阿比高
ICON 154 盾妹158
JACK 134 幼貞141

萌新招朋友
551,363,488

照顧下小弟

5左黑肉 都無loli

冇玩都想課隻蘿 寶具把聲好好聽

除左靈一其他咪同普通一隻五星差唔多

玩同課金2回事黎

用FD

個咒念得好正

講多句
貞德 159cm 44kg

識貨

個咒好長
留名睇有痴線佬 整10分鐘無限LOOP放上YOUTUBE

阿比咁高

阿比係咪計埋02頂帽

152係咪計埋d觸手

爽呢,淨係靈基果十粒蠻神心都玩死d新仔

入戰隻人 阿比真係高過尼祿
不過點解係阿比重d

B叔咪又係一手抱起

B叔:等我黎守護

黑肉入常駐

這就是動漫

黑肉本身已經係故事POOL

好有魔力

內藏觸手

新素邊道打？
利申未中，聽日先課到有

你問下點解B叔兩米半但成三百Kg仲好

イグナ…イグナ・トゥフルトゥ・クンガ
我が手に銀の鍵あり。虚無より現れ、その指先で触れたもう。
我が父なる神を。我、その真髄を宿す現身とならん。
薔薇の眠りを超え、いざ究極の門へと至らん！
「光殻湛えし虚樹（クリフォー・ライゾォム）」
去到眠りを超え果度把聲好好聽

未有鎖匙窿之前好似未掌握到自己招寶具咁讀到一舊舊

讀到窒窒下 怕怕醜醜咁

253cm 311kg
BMI 48.59
一定係肥宅黎

美國女仔早發育唔出奇啊

不過都係冇錢 屌人條女算

唔好以為隻蘿就一定唔高
隔壁棚的城崎莉嘉就高過高中生的小早川紗枝同興水幸子
(奇就奇在明明家姐都唔係特別高)
更加唔好講規格外嘅乙倉悠貴

有幾難

肌肉重過G方的

收到風下星期六出黑貞

又燈

星期六老秋有Guest Talk
會出聖誕嘅料，下星期一開

岩岩先出新Pool 有無咁快又出

太易抽了

ok

阿比靈一真係好完美

如果靈一都有得揀觸手版寶具就好

額頭冇窿,不了

我諗好多人會諗用靈1定2好

不過如果係咁又唔係好夾念到一舊舊咁

靈3都還可以,但靈4張圖

係,宜家fq有幾關專出巒神已經好刷好多
想當年刷術職修練埸
(最好復刻西遊記,打天竺印度雙雄之前有一大三小巒神,夠歐的話一場跌兩三粒心)

北美早期殖民成班營養不良

唔講咁多 靈一勁可愛 唔鐘意細路女都係咁話

靈4張圖唔知想點咁

夠曬惡

應該係SAN值0

諗緊抽唔抽既大家，我想講而家唔抽，2月前唔復刻就冇得攞啊比既朱古力

黑心到你

本來唔想抽阿比都聽到有啲心郁
不過仲有聖誕快車,等多一個星期有無聖誕料先

已預約左 thz

其實邊度有風講聖誕出槍澟

連燈

金毛

靈一 二 三 唔同寶具

5星英靈出2招寶具有望了

雖然唔知真假 信住先啦
出左仲可以睇神父抽

我覺得04就晒邪

天草個開台,唔知do what

如果之前內鬼3號果段劇透真係要谷到年內出到嘅話就一定會密麻麻
11號開20號完，一星期養生+推晒1.5送石送果campaign
27號開活動，31號出活動last段劇情

當然，改到去元旦後就另一回事啦

抽女帝

我幾中意靈四個樣

唔會出啦

SABER隻精工有冇人想要?

幾$$

骨同燈都清左零 終於達成一個Check point

8號咪知

有得買拿??

好想要槍澟
同弓澟一齊玩姊妹丼

下個check pt 到寶具lv

Id結城秀康

成事率大唔大其實

同總統互相取暖

041,916,152
招FD 求大腿

示巴勁唔勁 好難出

想換左隻帶左十年既錶
唔係太貴既話我會買

DIU

渣

想要但唔呢家抽係咩心態？
復刻會易中啲架 ？

應該幾高下 你食定樹皮先啦

想要阿比粒朱古力嘅話，你只有宜家抽呢個選擇

解散個聯盟

聖誕出金凜既話就啱曬啦
今個月月尾出雙糧
呢次loli我都決定skip
萬一聖誕又係出d唔啱心水既
又可以skip

All in哂份糧

黑肉d鐵釘素材...未出？

比d鼓勵你

都係忍唔住想抽示巴女王，32符得粒狂蘭金膠，收手算

1.5.4呀on9

真架

你就好,我要1月尾先出三糧

復刻易升寶

吹到

講經 有錢幾時都抽到寶5

唔洗儲錢咩 咪下年囉

仆街 比你咁樣提一提
我都唔係好記得究竟係一月尾定十二月尾出

你宜家抽隻黑貞出黎比我睇

其實隻野打爆擊定玩寶具

有狂化但得一張紅

三藍卡但低np率

配梅孔+4080好似輸出穩定d

拎嗰幾皮都要左度右度

我唔洗度都知拎唔出

咁佢地討論而家抽同復刻抽既分別嘛,咁黑貞你岩岩出都可以抽到寶5呀

抽到黑貞復刻 點睇

G川 yellow jor

有愛就唔會睇海鮮網啦

3藍咪低NP率，特登架

第時有d要出動到阿比既關就會無啦啦升多2,3分架啦

一技咪又係出寶具先用

回轉率係唔錯嘅如果副卡有8藍卡

打幾條血嘅B職

克蘇魯神話 自動+10分

咪用chain上np 3藍紅寶有唔少前輩啦

如果維新復刻，打單隻土方果陣就成堆人狗衝用阿比

攻擊係1.1定0.9

1

上次都唔洗用啦

不過依家會狗衝阿比既人都係為左招寶具架姐
要落場既話用為所欲為實落到既,好似係

咁外國人又真係削左d喎

成班撚屌歐洲人

為強度玩不如del驚

夠穩咁解
睇你都係未試過俾佢一turn滅團

其實我覺得ok

佢d技配合到孔梅

集星率又高 係衰冇爆擊攻擊力up

梅林：

雙梅阿比 咩寶都勁啦

唔記得用乜得了

不過無印象 應該唔難

我唔係玩左好耐,可能未睇透招技既用途
但我覺得3技真係好廢 除非係5CD

本體冇呀

黑貞有星星可以照爆死Moon cancer 咖

我當時用黑狗單挑

Fate/Grand Order VR feat. 瑪修‧姬莉葉萊特

希望聖誕出抽box, 會勤勉刷到200個箱

四條血土方
不過最高血係特別任黑傻
全部血加埋應該有300萬

要極限輸出既話黑狗其實都係垃圾 要極限輸出限本就要狂職以外每個職單體紅都寶5

藍咭配捽星技就打到星 100%捽星up時3藍+Extra我諗起碼廿幾粒星
佢仲要全部咭都唔少hit
本身吸星係弓職level
仲有1技係3回合30%寶傷 快刷時都好有用
大把玩法 係睇你禮裝同其他角點配

MOON CANCER, ALTER單體紅寶邊隻

扣一格氣 +埋孔明理論上可以頂到梅狗招無敵跳起

未用過moon cancer 同alter 根本唔需要用到

紅A alter呢

抽呢隻返黎係用黎打之後既外國人

應該講緊alterego

即係要直接打異端特異點
Sor

1.5.4 Clear後FQ

可愛就是正義
正義既朋友就要課金

不課金。。。

要課金咖？

發個靚夢，5符寶5先

all in 好彩都有隻new

課左1 pack得1隻買星仲要唔係女王

強度???

有孔梅根可以磨出新天地

我地lol戰隊有兩個叛徒已經yellow左 fuck

WHO

收島風你係

蘿莉控不是人

同意

好想知道會員哈斯塔抽左幾多先寶五

收島風一符一隻

1620石 +37符

你都係蘿莉控

OK 聖誕金凜我就一於準備呢個數字既物料

+205%打星 BAA 60粒星

救命 180石 乜柒都無

試玩完呀比發現唔係打狂職唔好帶佢
吸撚晒d星

強者

自帶集星但又冇打星能力

除咗女巨人 血斧 ching gay之外
邊幾隻鯖aoe寶具演出時間最短

每round跌兩粒星出黎

裝突滿湯治好似OK

唔計狂既話幼征都幾快

算啦都係2030

阿比升技D料好平民 但點解要7cd咁長

5round會好屈

巨頭真係唔使訓

咸川逼害蘿莉

唔同時區咋

yes 班友都痴痴地線

agger

早起的 master有阿比

早

佢出唔到手

二家姐撚狗咁撚佢

如果營運有心提升阿比地位自然之後d高難度關加多d狂階沙煩連埋d不可解除嘅buff落去令成場戰鬥拉長左無得快速解決。當然亦可能好似有巴打話呢隻係第一隻新職係特別廢要等營運遲d buff佢。不過抽阿比係為強度咩，係為守護佢

一拳

抽得多過人地寶5嘅石先得寶2

how much?

阿比邊到廢
1技加成30%寶傷 仲要3turn
2技全體減防20% 3turn都唔stun既機會係12.5% 已經差唔多9成3turn內stun到
3技單體減叉減攻20% 2樣野高難度都有用
再睇機體性能 全部咭高hit數 拍得住金閃
你試下搵人放個打星buff 我試過淨係術閃加90%打星 BAA已經打到2,30粒星 再放多個90%打成60粒星
自己又吸星
NP率正常3藍角水準
最後寶具又勁 仲要靚到
究竟廢係邊

i know that feel
尋日計過下 寶5 Rin用左38 pack半

上面先有人1620+37符黃

招2技使唔使計埋對魔力

其實我一d都唔覺得佢廢，不過係有人話佢定位好似唔上唔下。其實我個人用落都幾好。要控場有控場，要buff有buff。除非你係要同過勞死個兩個比咁就無野好講，但我真心幾滿意阿比

1620其實都係10 pack到
算好運

我10 pack最好彩個次都只係寶三

各位大佬真係好油王

亞比 你地裝咩禮裝比佢用

用緊水龍敬

有次14pack，有次就7~8pack

其實平均值講緊300～400石先9成有張五星，而且唔保證係pickup

都未有機會出場打高難度

上次刑部姬先爆死完黎

阿比兩個模加招寶都值回票價啦
嫌廢唔好抽

假設7成中pickup 3成射歪
寶5平均要2142.86石
577抽寶5既機率其實只係37.88%

紅寶單體唔會冇 配置雖然唔勁但要打點都打到

應該掉返轉講 仲未有高難度 未有機會出場打

2000石得寶2嘅機率又幾多

黑撚到 9pack先中

恩巴都未出聲

假設7成中pickup 當你666抽
<=寶2嘅機率都有成15.5%嘅

忍唔住手

667抽寶2或以下機率係15.45% 高過2個10連中pickup (13.1%)

成日係出新pool前話忍手忍手但到真係出迷又係all in

利申all in左

幾多石

有冇黑肉靈四圖

屌，後面果句

點解好似冇人講示巴
"望落"好似都幾勁

玩左咁耐 都係6pack先中1 今次9pack好痛

我都係追寶一算

唔敢計用左幾多

同神父分析過 藍卡術打手黎講 算幾勁
高np率 紅藍放 加攻
寶具仲有減攻減防

但係神父話佢唔同四星

有錢人既世界係特別串
利申：窮撚，有冇人可以比我含撚

Nobu整合返既post頭 有神父靚相

今日開始要食生命麵包食一個月

有冇咩生命麵包 平 可以介紹下

台煮你都有今日
抽鳩晒我d呆B

嘉頓忌廉檳, 有特價GE時候6-8蚊有2個, 咁就可以搞掂2餐
隻野又要唔難食

重有冇兩蚊個營多

真心覺得呢個pool難中pickup

舊式麵包舖隔夜包9蚊5個 有雞尾

牙介

原來仲有關咁既野

聖誕🎄送foreigner幻提拉抽凜B

又黎互相傷害

master之間互相傷害應該係隻驚嘅樂趣之一

好正

留左聖誕 年尾 正月 嘅量未
呢度加埋最少都8個pool

全部寶1 8x3=24石就夠

無入嚟一排，組長入坑無耐就搞成咁

廢在 我抽唔到

你真係想互相傷害 ？

信用卡7號截數 夠唔夠時間我reset再課

比我導左去課金

唔知會唔會年尾直接有第2部嘅預告呢

直頭開2部序章

阿比唯一弱點應該淨係克B職 打擊面細
但諗諗下比其他職打/打其他職都係正常攻 其他職全部都驚既B職仲要克制
其實幾勁 尤其是玩得耐都知對面的B職唔係人咁品

早

我又諗起 成日中埋D難用角

認真
你要強度既話真係唔好抽
又要抽又要嫌佢廢

高難度一下爆擊就GG

我愛黑肉

咁惡做咩

有話廢咩, 難用呀見唔見到

得罪講句紅寶+解強化廢極有限

剩係可愛呢點已經10分

鎖鑰窿再加分

你既愛睇黎唔係好夠

最強敵人都有強化解除
阿比邊度唔勁

點解今個池會係金膠大放送
抽左10PACK, 十幾隻4星, 抽左成十隻示巴女王都有

你個名

9pack total 9隻示巴 混入2-3隻4星

D金膠由5X上到73

到底幾時先歪到南丁1001同羽蛇神

羽蛇story限

博佢福袋分職？

羽蛇係STORY限喎, 佢今次個POOL又唔係放係STORY POOL到開
佢唔UP係唔會歪到出黎架喎

如果福袋分職就好

係咪好多人中糞恩

講真我覺得有限定GE黑暗火鍋其實幾好,
最緊要係有限, 基本上中到限就已嬴九成, 除左中歡樂王之外

豕糞恩都無中過

有金膠都好吖
佢係咁派禮裝俾我咋

我上次中saber x alter

寶具動畫再加分

中任何一個囡囡都野值得屌囉

中阿福呢

上次中icon

觸手再加分

阿福有五星版GE話, 中到GE不知幾咁正

會唱生日歌比ma醬聽再加分

返緊工，好想weak

抽唔到

第二隻阿比lv90
開始升技

抽2隻寶5

重課大魔王

真正開鎖佬

新戲:一個巨頭的誕生

咁爸打係咪要抽三隻

呢隻可能寶2/3算
All位靈1 / EX位靈4魔女
一次過滿足兩邊唔洗爭

2個位，590,676,366
Add咗留game夠，唔留名唔accept

巨頭嘅思考領域跟唔上

added

added skullgary

現代獵巫運動
#MeToo

幾時買層獨立屋比依個po既人住

求各位巨頭add下萌新 752,416,905
有十個位

獨立屋 一幢大廈

CCC event果時呢度唔少巴打丁莉莉絲都係咁

所以話你係進入左巨頭嘅思考領域

原來可以掛兩隻

是紳士

是生活態度

是對美學的追求

跟唔到

好離地

LLC+痴線佬真係

BTW有冇人試過買膠唔要盒直放入喼
之前平平地買左隻plum紫色@!#!@#，個盒太大唔想放入喼
就咁寄番香港又貴
可以點存放

就咁放入去你真係好夠薑, PVC係好脆弱架, 就咁入喼同D衫放埋齊好易出事
就算把住泡泡紙都係咁話

手拎返香港最好

hand carry 返黎

g持對角色有愛既巴打

一係就手揪
唔係你點放都會斷頭

忍到手冇抽

會比師匠斷頭

我可以放BACKPACK
但要做咩保護措施

最多未就只可以包泡泡紙, 然後搵野固定佢唔會比佢同周圍環境接解受壓

隻手渣住上機is ok

建議拆左包裝就咁渣住隻膠番屋企

咁即係成盒放入袋最好

咁咪有手油喺上面

摸PCV帶手套是基本

個盒夠硬淨咪直接成盒唔入gip寄倉

個fd本身諗住hand carry 之後多口問一問個地勤就咁寄倉 點知佢話ok

仲好細心將個膠袋痴到同個盒一樣形狀

出黎個陣會有個盤裝住你盒野 安全無穿無爛到步

PS:未必次次咁好彩

肥仔先有手油

我又肥又毒

望住黑貞bb 玩都開心d

出到黎係瘦底 型棒 通常都係咁

又呃尻人

有錢有咩問題
又唔使溝女做mk扮型
每個月份糧all in買尼祿幾好牙

搞大

無錢守護唔到阿比,我都係繼續同貞德三姊妹玩算

放棄寶2
垃圾game

射晒d 石
想比觸手守護

我10PACK抽唔到寶2

唔知點解 今期特別難中

9pack得寶1

me差唔多 2100石先2到

話唔定之後4符寶2

新職真係難抽

平時寶2都係3~5pack 咁次真係
今年唔撚再課比呢隻垃圾game

我寶2唔到，証明蘿莉唔愛叔叔

出得嚟行

見到阿比個鎖匙窿越來越大
就知道D人有幾變態

ssy，黑J都特別難抽

開發三味

垃圾驚幾時執

FBI is watching

你個歐洲撚屌

講就咁講, 到有新pool就

訂多隻先

fook u

等新年福袋先課 冇錢

下次福袋幾時

唔係1/1仲可以係幾時

問下姐 我今年先玩

係荔枝角間譚仔見到有人玩fgo
好高大同靚仔黎

玩得fgo都型棒子多（好似係

做咩偷望我

我柒頭一名，梳鳩囉

自貼啦

我肥柒毒 放心

真柒毒

依呀! 依呀!

早膠留力好d

無限錢製

頭先含住淚咁食生命麵包當lunch

仲要留番D比聖誕課, 阿比用左10PACK就算

你日日食都仲得，其他既錢拎哂去課金

課到捱麵包

你叛教個時都唔只8月啦 笑4人咩🤣

無課咁耐都係食緊草

大家好

無料升技

keep住 我睇好你

心水清丫
至少4月
黑A嘛

Hi

weakman

友紀巴打仲好忍耐力過我、金狗都留埋比阿比

今日有無wing

後晚先有

照道理下星期會出聖誕活動?

邊有咁多wing
我大召喚術要CD

你果d weak姐

仲有幾多條腸仔可以用

仲有好多存貨

用fgo post 七個會員既靈魂做祭品換金凜

真係好可愛

邊7個

言xxx
x峰xx
xx綺x
xxx禮
呢到4個

姬川
天草
羅馬
尼痴
黎明
齒輪
宗介

7職階召喚聖杯?

YS

係啊

變態

三眼仔

xx愛鈴音)
xx獨臂)
神父

岩岩好夠7個

又關禾事

拍住上

我loli控hunter

值唔值得為左刷野升エレナ技1去10

寶5=/=蘿莉控

我使用神父替換我自己

值
利申30咗

蘿莉控 守護蘿莉

蘿莉控 女孩子

如果今次聖誕Tamamo 變lily就好

已經決定係幻提

守護好女仔

大聖杯係神父

今集一拳咁長

係紅A lily

140幾頁

收島風 聖誕槍凜 一號女帝

btw,有無人有聽開fgo廣播?

今次聖誕係聖誕衫版阿比

有咁必要咩

Yessssss
追到寶二

大公寶二

傑諾斯幾時先柒完
就黎同柒番谷有得比

csor lily

今集表現好好喎

小傑次次越級挑戰

今次隻怪係勁
但係輸得唔夠慘

次次都要越級打怪，好難唔柒囉

我黎係用冰輪丸收你皮

用暴力擊潰你

夾硬輸到就黎變"S級英雄(笑)"

銀牙2兄弟都唔夠打，佢一個人黎講已經表現得好好

玩住人中之龍 過養生期

終於守護到女帝

今次算係咁，因為有對比

係時間WEAK，聽朝又倒屎咁早起身溫豬

玩EDF

今日出？

尼祿巴,想問下Y拍比個賣家取消左我個下標,係咪冇得再落

氣耗盡.......

7到

EDF EDF

人中

坐係公司就訓著

可以扮工迷幾好

尋晚出左

今日好靜

企係到lor on9

Wind

海狗出沒完

居然係幕間攝時間唔講聖誕

咁快有

星期六有event
應該有料

copy G

醫生老婆大晒啊

示巴是咪最快有幕間

一定有
之前次次幕間都會疊埋活動

真係好快

示巴幕間一定係糖

抽唔中睇唔到故仔

無；唔抽

課到中！

究竟狗屋隻l狐寄左去邊到
打電話就話聽日幾點幾點 重複左成個星期都未有

大河個幕間有紅a出場

邊到訂

小梅寶解降綠卡耐性

amazon訂 個陣見佢用MasterCard 有平先訂

留力聖誕，不了

係咪降左再打先

撚多左

小梅要孔明級嘅回爐重造先有得救

降綠卡耐性會唔會提高打星同NP，定淨係加攻

淨加攻啦
之前綠卡耐性up都只會打唔入唔會冇星同np

響徹未来 added

戈爾貢回10%->15%
會唔會太慘

救世英雄們

又玩個面具

邊個個間幕

羽蛇

軍曹有冇訂到

咁睇唔到

之前MB唔係正啲？

救世須要以毒攻毒

MB多野d啦
而且出年四期播之後實會再有動畫版件，急咩

果陣未有錢玩呢啲

我地AE卡又贏

你又有豆奶啵，咁買天元10周年算

是日

me都想要

年尾要出偉伯事件簿 7下

吹到限買1 間間都

哪吒示巴咁快有幕間

魔女

FBI朋友
我係組長

請問這裡有沒有管理員

6都未有翻譯

TM嘅福佬係會啪藥嘅

羽蛇神食鏈怪，因為要好多好多鎖先鎖得實佢

216條

C93出FGOM4
酒吞到所羅門！！！

買黎正播用未

2046先打到 北米
冇塵升黑J

買

街機?

牛王招雷
天網恢恢
好撚正
每日聽 百幾次都係咁正

咩黎？

2抽中

fgo material
設定集個類野

Show blocked user 0隻恐龍

點解要bam我

海豹 仲問

我地反曬卡聯盟會長都屌人反曬卡既時候,你仲反人曬卡?

啲樹根貢難出

who?

黎明成日單打扶清

街機PV

神父守護左隻蘿莉未

C巴達咁瘦弱既...

美國又現冒牌手語翻譯員 演技驚人

唔係,又屈

撚有錢 我窮撚

好on9

以前打劍職曜日刷劍石出左一堆

Battle2 出現機率高達8成

你冇 唔通我有

唔知真定假

我打緊聖都市街 感覺唔多對路

imas

之前灰姑娘周年生送咪公佈左有合作

i@呀on9仔

少留意d妓game

NOBA bot 熱身

唔拎 1001嗰陣一早weak咗

Ys 唔知咩人先玩

模式似三國志大戰
但點解唔出齊七職

慢慢出先cap到水

街機可以慢慢出嘅
而且今日都只係老秋local test

你個玲音妓d

點解神父咁鍾意沉船

咁係
我個意思係demo出齊七職
同埋點解搵斯巴達都唔拎狗做槍

Key Visual

アルトリア･ペンドラゴン／武内崇
マシュ･キリエライト／武内崇
ジャンヌ･ダルク〔オルタ〕／武内崇
イシュタル／森井しづき
レオナルド･ダ･ヴィンチ／下越
ヘラクレス／Azusa
アタランテ／輪くすさが
エドワード･ティーチ／Bすけ
カルナ／pako
酒呑童子／本庄雷太

仲差26樹根 25心臟先30到蘿莉
心臟都還有 樹根係咪唔識出

屌 升左上an8.1之後一開game彈左個咁既野上黎 可以點做

你是咪開左usb除錯mode

pad都出公告講到話唔support8.1
呢邊都應該係咁

全部熄哂

d鬼佬都係咁

冇救了,斷登入了

今日第7日，冇得開鎖了

手動降an系統啦

好想操作凜、蘭子

莫子

所以我基本上都唔會更新個system,因為次次更新完好易撞apps

轉ac用電腦nox開fgo

😱
不過歪左好多野番黎

點搞 google過都要刷rom

nox玩到咩

Nox官網話同咸川合作，玩到fgo

啲人唔係話nox自己吹話同人合作但係又冇證據？

唔刷rom咪等
有冇引繼code同id
有咪睇下有冇emulator幫到你手

愛上黑杯了
準備洗友情整張lv100再玩

...

點跟

有100黑杯 但無孔

cls 黃字咁高傷?

岩岩先見到, 三家姐同大姐大有寶解

好多巨頭

豹人幕間埋左伏筆
冬木到宜家都未開始修正

咸川：黎緊D高難點出好
我：100萬血，分20條命
咸川：ok,聽日開始返工跟我數錢

我有齊啊!!!!!
但係無阿比

隻孔明係銀時呢

嚇死，以為大家姐寶解

@皆城総士

你成日嗌完我 又唔講野 想典?

叫下隻狗啫

大R姐幕間引用返HA張CG

想

用大家姐開驚，初初即死過幾隻兵仲以為好勁
是撚旦畀多個debuff都好呀

想戒左fgo 有新機戰未

奧米加

巨頭會唔會有friend位加

same road
12號生放定生死
我dis要落地了

don't ff la

但我得寶1

話說玩家問卷係咪年年有
今年做咗未

梅茵

瑪修比瑪修ntr

自己ntr自己

友紀巴lv100黑杯阿比友情演出

點解仲未有講人示巴個幕間

希望聖誕比多個杯我

你想知咩

有預感聖誕會出隻八哥沙煩

呢度太多蘿莉控了

可愛就是正義

Fbi

is watching you

話左唔係蘿莉控係守護佢地

蘿莉太正了

可唔可以唔好再post呢啲圖
再咁落去我唔想9石都要射落海

夠寶三

唔抽到中點成功

射啊射，射她吧

唔好再迫我地無課金協會既人

要失敗一次
休息是為了走更遠的路

想都冇錢
啱啱買完隻人中要回氣

寶4聯盟

咁可愛又識唱歌比ma醬聽嘅阿比值得你地擁有

收聲呀

人中有冇1p既錢

得返1個人

U重課

典藏就差唔多
問題係本身都食緊泥

如果習慣左用pack黎做金錢單位你會發覺好多野都好平

【事前登録期間について】
きららファンタジアの事前登録受付期間は、2017年12月8日（金）14:59までとなっております。
残り期間あと僅かとなりますので、事前登録がまだお済みでない方はお早めに！
事前登録はこちらから

正

日富美呢

無課金好耐

你死啦佢用觸手玩返你轉頭

你諗下隻蘿莉比班人造人蝦就唔想抽架喇

唔抽又點知唔中

中左俾你海豹

已10抽過，爆死左

962 775 399
一個位 add左講聲

darkmagicman加左

寶五多能到

最多寶三

去現場睇巨俠傳先法國咁多淨係睇過一兩套就已經比錢走入去

巴打GAME名係咩?

ダ・ヴィンチ

利申：抽唔到自己

THX

del多個1日前 add埋

唉屌
iphone禁咗回復但我唔得記得我有冇save低引繼

1日前都要死

又搵馬雲？

no

山翁愚鎖已見底

阿比卡左技三

應該係日本玩家黎

錯失了add大腿機會

有冇咁中意阿比

就係重新登入確認巴打ADD我果陣

994

997

999

1001

鏈係我唯一一種冇係FQ特登刷 而且從來冇缺過
上年尼祿祭刷完有幾百條 之後hunting quests心加鏈 刷完過千用到今年尼祿祭
刷完今年尼祿祭有成2千幾條